有冇人因為疫情，而同另一半嘅關係差咗？

非同居，放假又冇得行街睇戲食飯，日日嘅生活得返返工放工，話題都少咗

Same見又見少左 街又唔想出又唔想出去食飯

有 又未至於關係差左，但感覺疏離左
幾個星期無岀街無見無晒生活又邊有咁多野講
見少左 發脾氣又多左...

想問下其他人而家見面既頻率係有幾密？
唔上得屋企又有乜野可以做？

玩下 #couplechallenges 增進感情咯

冇生活，真係唔知傾咩好

已散，雖然唔係100%關疫情事

大家都wfh，每個禮拜有一至兩日佢會同我一齊開工、煮飯仔
放假就返我屋企人度食飯，反正早排成日落雨，喺屋企玩下board game card game，關係好咗

羨慕

最斃唔係個個都可以隨便上對方屋企

工作野，時事，影視娛樂，LIHKG POST
呢D唔傾得咩, 呢D出唔出街都傾得......

出街會有咩更多更有趣既話題

工作野千篇一律，又唔係開心野，時事越睇越多怨氣（對社會），影視娛樂都係各有各追，漸漸就覺得疏遠
出街有好食嘅野可以一齊食，有新奇得意嘅商品又可以一齊玩，又可以陪大家買衫襯衫，有想睇嘅戲可以一齊睇...不過一切已成過去

一個月都見唔到一次
其實咁耐先見一次食餐飯都得掛
都唔知係咪純粹唔想出街見我
關係的確疏離左好多
好想佢快啲話想見我

各自屋企食野都可以share

其實你話出街都係千篇一律，食好野，買野

我想講既重點係，對大家上心既，幾平凡都好都係特珍貴，你話一齊打機都得

疏既原因無非就係一無出街就無交流

我總結上面d回覆就係咁既狀態

冇錯

即係段關係已經出咗問題

男女雙方本身性格少野講又唔奇

好多人都係各自各做自己野

鍾意出街面對面交流流暢d

分埋手
少見左好多，又周圍都去唔到，
關係都差左好多，好多野嘈